唔知自己係咪奶左野......

是咁的！今日約左女神去睇戲

原本都好地地

但唔知係咪食錯野定點！個肚好唔舒服！約會期間係放屁

但我次次放屁都make sure係無聲的

咁大家都有戴口罩！無聲實無死啦

岩岩睇完戲女神就話有啲野做走先

到呢家都已讀不回我msg

係樣問題

可能隔住個口罩都聞到你個陣口臭

嗯？
之前先話唔想送女朋友返屋企
咁快換畫？

開下膠post姐

搞到我有啲想幫樓主含

去狗竇問吓

咁搞笑